幾時會有香港青年絕不是暴徒嘅集會遊行

香港人欠年青太多

勇武唔係得後生 唔信既落場睇下